<resources>
    <string name="app_name">Песни из мультфильмов</string>
    <string name="winx_teksty_pesenok_ru">Винкс - только вместе мы сильны,
        Чудеса творить вольны, И всегда устремлены К ПОБЕДЕ!
        Winx - волшебству у нас учись, Добрым мыслям улыбнись,
        Без оглядки в путь пустись, КАК ВЕТЕР! Если решишь, можешь ты стать, Одной из нас!
        Мы волшебницы, добрые феи, И конечно нас ждут чудеса в облаках!
        Мы летим сквозь пространство и время, Сияет планета, как в сказочных сна-ах!
        Мы летим по небу! Винкс - только вместе мы сильны, Чудеса творить вольны, И всегда устремлены К ПОБЕДЕ!
        Винкс- мы от вас не далеко, Мы подружимся легко, Не разлучит нас никто НА СВЕТЕ!
        Винкс - повсюду хранит Путеводная нить, И дарим мы свет планете,
        Мы ведь феи ВИНКС Винкс - повсюду хранит Путеводная нить, И дарим мы свет планете, Мы ведь феи ВИНКС</string>
    <string name="teksty_pesenok_ru">Мы не жалкие букашки, Супер-ниндзя-черепашки, Панцирь носим, как рубашки, Юные таланты. Да-да! Наш отряд бойцов всегда един! Вредных, нерадивых победим! Нас атаки не страшат, Злых уложим всех подряд! Мы не жалкие букашки, Супер-ниндзя-черепашки, Учитель дал уроки мастерства, Теперь мы знаем их как дважды-два! Хладнокровен всюду будь, Прикрывай надёжно друга грудь! Мы не жалкие букашки, Супер-ниндзя-черепашки, Панцирь носим, как рубашки, Юные таланты. Да-да!</string>
    <string name="My_Litle_Pony">Милая пони, милая пони А-а-а-а Милая пони, мы тебя так долго ждали Милая пони, волшебством своим весь мир освети (Радуга Дэш): Искры смеха (Пинки Пай): И добра (Рарити): От чистого сердца даришь нам (Флаттершай): Приключенья с нетерпеньем ждешь (Все): И волшебство в себе несешь Милая пони, давай скорей с тобой дружить!</string>
    <string name="Gadkiy_J">Bababa babanana bababa babanana BANANA POTATOE NA-AH-AH Bababa babanana bababa babanana BANANA-AH-AH Tokalino potatoe likanimalo manikano tikababa babanana yoplanopou lapoinonotou nabanana lakamoupitalamo banana baba Babanana POTATOE-OE-OE Bababa babanana Tokalino potatoe likanimalo manikano tikababa babanaNAHHHHHHHAYA !</string>
    <string name="Fines_and_Ferb">Здесь три месяца длятся каникулы летом, Забудь про учебу смелее. Но приходиться думать Всем детям на свете, как их провести Веселее К примеру: Собрать ракету,мумию встретить, на Эйфелеву башню влезть. Исследовать вещи каких нет на свете Помыть горилу раз шесть. Прыгать на волне,совсем забыть о сне, Найти Франкенштейна мозги (Финес:Он здесь) И какаду поймать,весь мир разрисовать, сетренку родную достать (ФИНЕС) Легко понять нужно столько успеть пока Все в школу не пойдут(за мной Перри) Давайте к нам ведь Финес и Ферб Везде сегодня ЖГууут (2 раза)</string>
    <string name="Bob">-Вы готовы дети - Да, Капитан! -Я не слыыышуууу! -ТАК ТОЧНО, КАПИТАН! ооооооооооооо......... Кто проживает на дне океана Спанч Боб Square Pants! Желтая губка, малыш без изъяна... Спанч Боб Square Pants! Кто побеждает всегда и везде Спанч Боб Square Pants! Кто также ловок как рыба в воде Спанч Боб Square Pants! Спанч Боб Square Pants! Спанч Боб Square Pants! Спанч Боб Square Pants! Спанч Боб Square Pants! Кто проживает на дне океана Спанч Боб Square Pants! Желтая губка, малыш без изъяна... Спанч Боб Square Pants! Кто побеждает всегда и везде Спанч Боб Square Pants! Кто также ловок как рыба в воде Спанч Боб Square Pants! Спанч Боб Square Pants! Спанч Боб Square Pants! Спанч Боб Square Pants! Спанч Боб Square Pants!</string>
    <string name="Shrek">Somebody once told me the world is gonna roll me I ain\'t the sharpest tool in the shed She was lookin\' kind of dumb with her finger and her thumb In the shape of an \"L\" on her forehead The years start comin\' and they don\'t stop comin\' Fed to the rules and I hit the ground runnin\' Didn \'t make sense not to live for fun Your brain gets smart but your head gets dumb So much to do, so much to see. So what\'s wrong with takin\' the backstreets? You\'ll never know if you don\'t go You\'ll never shine if you don\'t glow Hey, now, you\'re an all-star Get your game on, go play Hey, now, you\'re a rock star. Get the show on, get paid And all that glitters is gold Only shootin\' stars break the mold.</string>
    <string name="Skubi_Du">Снова Скуби-ду мчится во всю прыть, Тайны он спешит раскрыть. Здраствуй, Скуби-ду-мой мохнатый друг, Рад я нашей встрече. Мне со Скуби-ду весело всегда, С ним не скучно никогда. Славный Скуби-ду, Шеги - верный друг, Добрый и беспечный. От беды к новой ты бежишь беде, Без еды не останишься нигде. Мне со Скуби-ду весело всегда, С ним не скучно никогда. Славный Скуби-ду, Шеги - верный друг, Добрый и беспечный. На-на-на-на... Что новенького, Скуби-ду?</string>
    <string name="Lilo_and_Stich">I lai la Ua i la No mala hini ohana Welcome cousins, e komo mai Aloha e komo mai iki baba I lai la Ua i la No mala hini ohana Welcome cousins, e komo mai Aloha e komo mai Aloha e komo mai Iki tooki nee ha {tikis repeat} Aka tiki baba {tikis repeat} Gaba ika tasooba {tikis repeat} Oocha {tikis repeat} Chika {tikis repeat} Miki miki coconut I lai la Ua i la No mala hini ohana Welcome cousins, e komo mai Aloha e komo mai Miki miki coconut I lai la, Ua i la, No mala hini ohana Ha a waki mai, no mala hini, tasoopa, tasoopa Welcome cousins, e komo mai Aloha e komo mai Icky icky bo bo Aloha e komo mai Tooki ba waba Aloha e komo mai bye!!!</string>
    <string name="Imperator">Что императорский трон Это еще не успех Чтоб править мог людьми Ты должен лучше всех Знать английский и еще Всякий, устны сче-е-ет -В общем, тут все про меня Конечно, вперед! Теперь ты Куско-ученик(Учени-ик) Готовь тетради и дневник Не отвликайся, старайся -Уничтожить его, да? -Э? К-У-С-К-О, КУСКО, КУСКО-ВПЕРЕД! Новая жизьнь , Буквально с красной строки - Эти штуки под названием уче-бни-ки (Вперед!) Теперь ты Куско ученик (Давай, Куско) Узнаешь жизнь из умных книг Друзья помогут, ей Богу Ведь у тебя их много -Друзья, а я думал речь обо мне!? Ха-ха, Так как меня зовут? -К-У-С-К-О, КУСКО, КУСКО- ВПЕРЕД!</string>


</resources>
